有咩漫畫係真正稱得上係神作？

命運石之門
寄生獸
鋼鍊
帝一之國
棋靈王
烙印勇士

仲有無

聖哥傳

石頭門應該係galgame嗰邊

第一時間腦海浮現左hunter

火影😏

Hunter可以當主角爬上樹頂搵到老豆做ending

戰國妖狐

變身

死啦唔記得左 係邊套漫畫個男主角細個個時伸隻手指落單車轆之後斷左?

進擊的巨人

槍王黑澤
噬謊者

垃圾堆入面黎講都真係少見既神作

叮噹for sure

火之鳥

槍王黑澤好有深度
最後男主同左mk妹一齊

好似愈出愈悶

jojo, 銃夢, 龍珠

誠如神之所說？

魂環？

Slam dunk

魔王勇者

jojo

呢套不斷重睇就又睇到啲新野
不斷有好多命題
e.g 左派vs右派
伏筆又落得好
每個角色都寫得好立體
係畫風我唔係好鐘意
如果後面冇乜犯大錯
應該都可以上神枱

真係唔明點解噬謊者咁少人講
套野真係神作 智鬥黎講真係一流
背景set得好完善
無乜bug位 節奏明快 唔會拖又唔會急
更加唔會有咩主角威能

暗殺教室

Jojo 1-8部

你覺得鋼練神作就唔好話人垃圾啦 差唔多架渣

太用腦睇掛
同埋唯一遺憾我覺得係打鬥場面唔好睇，角色d樣又畫得麻麻

blame!

依套野好多人話後期垃圾
但我睇左4次都覺得好睇

彌留之國的愛麗絲
罪與罰（落合尚之）
魂環

So far呢三套最大感觸
過咗越耐越覺得好睇

點睇都係魂環嬴戰國妖狐

加旋

橫山光輝 史記

甲賀忍法帖
男兒當入樽

惡之華

魔人偵探
電腦魔人HAL果篇真係太神

水星領航員，治癒神作

死亡筆記

cross game

龍珠
有邊套紅得過佢

MONSTER

正想講
睇完個心好似比人塗黑左咁

未來日記

加速世界

龍珠

不良仔與眼鏡妹

喜羊羊

mk妹先正

世界一初戀

彌留之國
唯一重睇左10+次既漫畫

老夫子

我小學阿sir都都咁

魂環

老夫子

乜議員

屌 終於搵到同好。。 我成日推介呢本野無人理。。

HAL 同X 果到既心理描寫真係不得了

X尋找自己既描寫又係一絕

爆漫

中肯

我鍾意惑星公主多d

個畫風好令我堅持唔到睇落去

sosad
套漫畫好有哲學意味。。

樓主個list居然冇死亡筆記

向死神許下最後的願望

日式麵包王
棋靈王
兩部的前半段
後尾被逼寫果d 都係垃圾

如果L篇完左就真係神作
之後膠化得太嚴重

約翰果個超合金頭骨
其實最終boss係咪約翰老母？

平行天堂

妖尾

最難得係本身只係一場賭博但佢又一環扣一環咁連結下個故事變成一場必要嘅賭博,唔似類似嘅賭博漫畫咁話角色參加一場大型賭博遊戲咁司空見慣嘅情節

真·神作

漫畫/動畫係兩樣野黎

月經嘈交post ...

來自新世界

slam dunk都冇??

軍雞

agger

Monster
入樽

噬謊者真係痴撚線

創意 深度 複習性 結構 佈局

睇完真係有不枉此生既感覺

Arms

one out同eye shield 21我自己都好鍾意

eye shield 21係世界賽麻麻，之前都好好睇

仲有爆球連射彈珠人，細個有睇過COCO嘅應該都會學過真悟咁用對腳夾住黎試下係唔係真係會大力啲

粉俠傳

惡之華？

點解你地咁執著於「神作」呢樣嘢？係咪同人講自己睇過會威啲？

呢套真係無得輸
動畫漫畫都係咁好睇
而家新個套講潛水都好好睇

草莓100%

孤高之人
講登山家成長嘅故事，由頭到尾都好精彩。以為講行山好悶，點知好好睇。我自己睇左幾次，可以睇下
仲有曾田正人嘅幾乎所有作品都好熱血好睇
消防員的故事，舞吧！昂----跳芭蕾
極速方程式---用小型賽車到F3

罪與罰好深刻，夠黑暗

因為真係垃圾

光速蒙面俠21

第2集仲垃圾，第1集d舊角出左唔夠幾格就死晒，而家畫緊第3集講前傳

在地獄邊緣吶喊 -冷門野

變身 -現實向神作

Jojo

男兒當入樽

轉生吸血鬼桑想要午睡一下

鋼鍊只係普通魔法漫，只能係佳作
格印戰士完到先講

殺戮都市

太花碌碌
資訊量咁大但畫面又頁頁都大衝擊
吸引唔到主流消閒觀眾

王道打鬥：
拳願阿修羅
直到死亡將我們分開
最終進化少年

運動：
Slam dunk

去日本專登買哂成套完全版正到

火影

gantz

潮與虎

漫畫

四葉妹妹

仲有
消防員的故事
極限方程式

未完既要講 第一神拳

叮噹啦
覆蓋所有年齡層
咩人都岩睇

衝鋒21冇？

香港好難搵得返成套
呢套係我手機唯一一套唔會del既漫畫
就係睇完呢套之後 一值都好想去威尼斯

點解石黑正數係連登咁冷門？

佢本 外天樓
係真正神作
佢其他作品無論長中短篇
全部都係雅俗共賞
要幽默有
要懸疑有
要劇力有
只係唔算王道戰鬥漫或愛情漫

欲鬼

神之塔

呢張漫畫係？
絶望先生？

怪醫黑傑克

孤高堅正btw男主咁毒最後都結埋婚生埋女忽然覺得呢個世界仲有希望

格你老母

烙印其實黃金時代已經係一個完整故事

太黑暗唔啱兒登仔
講短篇，強推地底的穹頂

火鳳燎原

石黑唔算太黑暗啫

都未講 吸血大耳窿

作者一早已經定好晒方向劇情
應該唔會爛尾
等上神枱

宇宙兄弟

魯魯修
死亡筆記

MUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDAMUDA!

蘿莉裁判與賢者之石
測幅射
Hiace 浪漫旅

約定的夢幻島

死亡筆記
進擊的巨人

かくしごと 隱瞞之事

久米田自傳式漫畫(好似係)，講主角作為單親老豆唔想比個女知道自己係個三流漫畫家，所以一直瞞住個女去畫漫畫，故事內容係用主角諷刺現實漫畫界

上年日本有人爆料話去漫畫界聚會果陣見到個細路女搵爸爸，原來佢爸爸係久米田，唔知真定假

JOJO

銃夢

冇鐵拳浪子 ？

自己幾like "士道"

本書好撚過癮

睇住個女主成長

孤高之人真係好好睇
唔識攀山都感受到佢果種孤獨同熱血
劇情又唔會拖

thx 幾得意咁

孤高之人，睇完對人生有好大嘅反省

睇到文太郎一個喺山上面，真係feel 到嗰種孤獨感同絕望感，但又同時feel 到活著嘅感覺。 真係神作

烈火之炎

植木之法則

每睇一次日下部就喊一次

沖繩奴隸島

惑星公主開頭真係悶到爆裂

全職獵人

高分少女

頭文字D

去日本買我都係要黎收藏
講開又想重睇

同上面個啲比火影睇一分鐘都嫌多

火影
一拳
死亡筆記
伊藤潤二--->all
殺戮都市

龍珠Z嘅漫畫
細個唔識上網睇動畫
買單行本黎睇

魂環>妖狐>惑星公主

你咁樣打一堆出黎
就爆負皮 連登仔睇乜都唔順眼
但自己又講唔出例子

推你睇同一個作者嘅三角草的春天

佢除手套個段好好睇
每個故事都好治癒人心

火之鳥
Akira

咁暗黑應該睇古谷實套庸才

呢套正 但連登無人講

只有神知道的世界

我自己好鐘意繫船椿個故事睇到起雞皮

雪蟲同埋電車發光個話都正
啲分鏡好靚

我都係岩岩開始睇 一睇就覺得神作feel

黑暗守護神
Red紅色風暴

醫龍
成個漫畫所有主要角色都描述得好鮮明同立體 唔係求奇塞入去 由主角伊集院係個隨波遂流既實習生 到由朝田一手一腳培訓成才 成個心理轉變都唔會突兀 係真係有經歷先會改變個隻
劇情緊湊 唔拖 講醫院政治黑暗好正 手術雖然難明d 但都講解得好清楚 唔會唔知係度做乜尻 畫風又靚 最尾結局又唔爛 係講得朝田能力屈左d 勁其他人好多lol

死筆
鋼煉
IS
巨人

彌留之國的愛麗絲真係超好睇
後尾岀左彌留之路
唔知keep唔keep到個水準呢

地球防衛少年
作品本身真正無愧神作之名
可惜黑暗面限制咗佢成為主流大熱，動畫監督甚至表明討厭原作

烙印完到先講啦

死筆點會係 L死左果陣完就可能係
後面出N同M已經爛啦 點會叫神作

漢化肥咗先睇
不過應該好難好似之國咁有教育意義

有無睇埋結局
其實都幾正能量

有，但中間d劇情...
女主變雞過程好深印象

Blame! 真心神作 可惜無咩人識

有冇噬魂師同好

尋找幸福既過程一定要經歷痛苦
我反而覺得先苦後甜先夠勵志

王者天下暫時唔錯
但 JOJO第7部先係我心中神作

聖石小子 最感人同震撼既伏筆

孤高之人

神作既定義係咩？
好多回覆都只係好個人鍾意既漫畫

Claymore大劍

屌!爛尾~~~

Monster 封神仙界傳

北斗神拳咁經典都無

好睇

GANTZ

再畫落去水浸都似

入樽

不改變的小鎮都好好睇

lm

舞動青春

寄生獸

火鳳燎原

佢筆下既呂布真係j死我

點會唔係

三月的獅子
雖然未完但真係好正
好帶動到情緒

緊係我奇既封魔幻想啦

加旋
魔人偵探
棋魂
向達倫大冒險
大劍

Angel Beats
Another

寄生獸 未去到神
都係好睇既
同一個作者
歷史之眼仲好睇過寄生

被人腰斬
明明好好睇

稻中乒團
井澤剪頭髮個PART諗起都忍唔住笑

其實出game飛去老豆度唔好咩

寄生獸90年出
係果時嚟講個理念同道理我覺得超前咗十幾年
唔好攞啲咁近年代嘅比

你要重睇/睇漫畫

來自深淵
我愛黎明

冇追晒po唔知有冇人講左

ONE OUTS
動畫得一季 漫畫完結完好耐
分類：棒球 智力

爛尾 對角色有興趣先硬食睇完

銃夢
其他經典漫畫都比晒人
得呢套會keep一世

我意思係佢唔直飛去老豆度好明顯係想拉布
蟻篇其實唔太好睇

最後贏得好隔硬

如果結局唔好咁爛
絕對神作

動物台不嬲多腦殘

個人覺得神作要各方面(人物劇情畫功意義節奏鋪排題材etc.)樣樣都唔差而其中有幾樣去到頂級水準
最重要結尾都一定唔可以收得差，一爛尾就點都稱唔上神

大劍

真HAL呢段完全係全套最正
10^-18

蟻篇其實好撚好睇

五星物語

烏龍派出所

火之鳥 仲舊過你
仲行前過你
比一比寄生獸有幾神

碌咁耐終於有識貨之人心中第一神作

烙印戰士就算未完都真係神作 當年蝕滅團真係痴撚線 果種絕望望住本書都feel到

係呀 所以呢個po可以唔駛開
樓主張list都可以全部收皮 唔駛指住寄生獸嚟講

yes
但個畫風偏兒童向呢下可能吸引唔到連登仔

有得睇好睇, hunter就黎變小說架喇

無話唔係
神作
阿豬阿狗都神
咁未本本都神作囉 有咩好傾 有咩好討論

晚安布布
噬靈

其實好多都覺好睇 所以好多神作

刀劍神域都沒 此post已完

引起深刻反思，劇情可以回味幾年，
從而改變你價值觀，喺你人生留下規跡

個D拖戲拖到仆街既神咩作?
好似JOJO咁不斷創作，或者好似SLAM DUNK咁應該完就完既先係唔會減分既神作。

呢套真係好好睇 希望有生之年 可以睇到結局

畫風問題?
好似套騎士動畫化左先多d人講
不過都係無咩人理同作者其他作品
blame! netfilx動畫都好正

拎屎來同神枱比較
綱煉未必完美，但唔臭。

呢套嘢中二到不得了

呢部小說先神

推薦一套冷門啲嘅

暗金丑島君

JOJO

竟然有人識one outs
棒球場上既智力遊戲

扭曲的同居生活

one outs 算成名作啦
出色過 liar game 一大截

咁噴法脫水都似

海賊王去到艾斯死... 完 , 之後可以唔洗睇.
hunter X hunter 去到卡片遊戲完. .

點解成10頁都冇最近1-2年既番

漫畫呀番你老母

上面成班個原作都唔係漫畫，都唔知想點

第10卷有出到漢化咩？

無, 睇英文